點解有d人無端端會變傻或痴線

通常係受刺激一下子痴定幾年時間慢慢變？
有咩方法預防自己變痴線？

問得呢啲問題通常都係痴線

理解下你自己

我破左產

受刺激一下子痴

見過有人同初戀鬼佬離婚
由外國名牌大學 u grad
變到幾十歲人連飯都唔識食
涼又唔識自己沖
成個細路仔咁
(真實年齡40路)

好慘 所有野冇哂仲要傻埋@):-

嘻